有日成班親戚一齊寫揮春，唯獨是一個人唔肯寫

係呀姨，因為姨姨不寫

8/10

笑咗

唔洗訓？

24小時都開post

就瞓啦

你哋又唔駛瞓？仲好問我

笑咗
繼續支持樓豬，唔好理啲on9仔

支持

咁撚樣就要身痕屌姨

你都幾有才華

毒撚四點都唔瞓

點解馬丁露乜鳩不停諗到咁多1Q題

因為馬不停題

1/10

尷尬

2/10

發現原來lin登仲有人痴線過我，甘拜下風

哈 班門弄斧

呢個OK

早抖鳩仔

仲以為你訓訓下諗到起身開post

幽默感呢樣嘢冇得勉強

好煩

大笑咗

馬丁已經痴左線

3/10

樓主訓左未

仲有心情諗

好想含你條J

屌 笑到我成個人醒晒

低汁

已經做咗樓豬fans

咁馬到究竟露乜鳩

咁馬丁究竟露乜鳩

樓主智商有冇200

G持bb